台北開始多人

各位在台港人準備好未

快點嚟立法院

推

在台北手足加油

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

半個鐘後, 開中共波

開佢老母臭

啱啱接受咗記者訪問，多謝記者朋友

現在已達五萬人

好多台灣朋友支持